高普：拜仁不自信不敢攻出來

利物浦坐鎮主場被來訪的拜仁以0-0的比數逼平，雙方都沒能在淘汰賽首回合佔得先機。對此，利物浦教練高普發表了看法。

高普稱：「我們今天的最後一傳讓我們的人生變得更艱難了。我們大概有10到12次絕佳機會沒能傳出最後一傳。我們有能力踢得更好的，我們本該踢得更好的。」

「上半場我們擁有非常好的機會去破門。我卻不記得下半場我們雙方有什麼入球機會。從這個角度看，今晚的表現可配不上歐聯這個名頭。從結果上看，這雖然不是一個夢想中的比數，但也是個不錯的結果。」

「在沒有雲迪積克的情況下，我們還是拿到了零封對手的結果。很多人賽前都沒想到能做到這樣。球隊的防守非常不錯，很多其他的事業做的不錯。我還沒有到欣喜若狂的地步，不過我對今場比賽總體還是滿意的。」

「如果拜仁充滿自信地進攻的話，我們就能有更多空間可以利用了。我們兩隊的中堅組合都很好地控制了皮球。所以沒有太多的進攻機會發生。我們有一些機會，但我們本該把握那些機會。」

「這是一場激烈的比賽，但不是一場30年後還能被銘記的比賽。比賽結果已經這樣了，我們會帶著這個比數繼續努力。」

高普：曼聯的錯！

有時真係啲獌夾硬拉自己隊波出黎

我地知道利迷會拉
所以先會主動幫忙

依排咁多嗲

咁又係真嘅
拜最尾連死球最後一擊都唔搏下

屌你老母又變無意義罵戰post

紐亞：文尼太自信

人之將死

利物浦咪又係差唔多 遲遲都唔換人攻 換米拿都唔換沙短

摩daddy上左身

連拜仁都咁保守
係咪今年成積太好

d 獌狗就係咁能賤

講賤夠臭痢狗賤？？

繼怎樣才算贏疤塞之後
又有一隊要求對手成隊攻出黎

臭痢狗口氣大到呢

嘩咁你玩撚哂啦
無人提你就講定先
平時講你獌狗都係鳩屎又要咩source 證據
而家自己出黎柒又話估到利抽先抽定

沒自信的拜仁

又賴
打 0 0 10同你鬥攻好唔撚好呀柒頭猁

又有標題黨

係賴三賴四
過多兩個月會唔會見到 高普：哈德斯菲不自信不敢攻出來

踢場00出嚟仲咁多嘢講

下個回合比哂機會你 咪同我柒啊

咁拜仔一攻
你利記唔好好似狗咁全隊狂跑返晒自己後半場 PARK BUS 囉
自己驚輸又話人唔攻 ...

講到人地死守唔攻, 你咪成隊 10個衝晒上人地後半場攻咪得囉

摩味濃